有冇人美股倉狂跌，但指數又無咩跌？

已經楂大路野，跌10-30％，但指數跌唔夠1％

兩日加埋個倉先跌左0.x%

你買乜會跌10 - 30%

GME EH RIOT?

ark都跌唔小啦

又真係幾大路

你揸乜？

PLTR XONE?

高位$159.7

現價$149.1

Tesla 850
Aapl 137
Nflx 582

仆佢個街 跌咗成20%一晚

大路野係講緊連登大路野?

same
成個倉跌左20%

fcel gevo xone

Same 睇指數冇咩點跌但個倉free fall

全部高位入

指數好硬

plug

指數不嬲無用

係咪代表指數之後會大跌

Fcel痛到仆街

電車同新能源股跌到仆晒街但指數唔跌
係咪代表大戶準備轉炒其他版塊 電車新能源已進入十年熊市階段

過兩個月再睇算啦

plug fcel cpe 跌到傻撚左